接種中心請長者食閉門羹 中年男不適送院

今早大約10時40分，有救護車到達官涌體育館疫苗接種中心，一名中名男子由擔架床送上救護車往伊利沙伯醫院，但未知是否已經完成疫苗接種，該男子全程清醒並使用手提電話，未有回應記者提問。目前三宗接種科興疫苗後出現死亡案例中，其中兩宗死者，都是在官涌接種疫苗。